謝師宴Grad Din咁著點睇？

仲諗住入黎睇毒撚圖

都 ok